Joe仔你俾返啲票人啦

唔係你嘅就唔係你架啦

第三張堅?
Fuck check左未

唔駛理，果個所謂嘅美媒本來就無話過biden贏，係班fc撚終於搵到個媒體無話biden贏就開心大發現咁以為人哋轉軚

連五毛都轉風向
Joe仔真係好鬼慘

頂

呢個世界有樣野叫 網站時光機 wayback machine, 自己試下啦好嗎?